Parting B

下车甩门拖着汗涔涔的疲惫身子开锁推门顺势拽开冰箱抱着牛奶拼命灌.家人已经睡下,阴暗的洗手间的滴水声显得格外刺耳,仿佛预见几年后的自己和那间空屋子.连日来循环往复的多重刺激更是让孤独感瞬间侵袭而来.告诉我.                                    哪里存放思念比较合适.只好蹲在角落暗自掩面.心里却还在惦记着那条还没完成的手绳细密的纹路以及那颗还未镶上的贝.久久握住的电话还是发出了那条已经编辑了的短信,自然还是安眠.等待的间隙流利地摁开密码翻看一直被掩藏着的相册,原来都是可入那一册的素材就像悉心收起来的哪怕票据亦或是瓶盖.洗过后空气方显凉爽,空调房里的干燥总是在提醒着我要说出去的叮嘱.心心念念的存在被我试着揭过去却来到了如影随形的下一章."本来完全不相干的事，也总会在心里绕几个弯想到你."就连自己也越来越似似的,越来越...海滩夕阳和起飞的热气球下，被拥入怀.突然感觉自己好像也变得越来越无畏了. 无畏嘲讽与挑战.无畏无心与有意.无畏地眷恋.无畏地踏实.无畏地欢笑哭泣.无畏地向北漂去.只是,在这一章中真的需要那个暖心的拥抱.捞月亮的拥抱.晚安,我的不二.———————————————————— 单曲循环<Secret Base ～君がくれたもの～>